點睇連登左膠們鍾意屈人撐侵=美國藍絲？

我重以為好似班歐美左膠咁將creepy uncle joe同民主黨啲醜聞當睇唔到先十足十香港班阿叻上身嘅藍屍
左膠們為咗反侵 連敗登呢條孌童當眾索女仔頭髮嘅廢老都照投得落
Ivanka喺支那賣衫=都話咗TRUMP唔係真心反支共㗎啦！！！
Biden個仔通支通俄通烏 涉嫌參與喺東突起concentration camps=FAKE NEWS!!! 侵為選情老屈對手！！！

駁唔到
所以睇唔到
唔入黎

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫你推一推

除左二毛 我諗唔到其他原因

推一下

因為佢地係左癌

不定期一推

希拉里嗰幅乜料

條友真係痴痴地線，
咩女人都啱

Hannibal Solo
5 months ago
I’m kinda surprised that CNN hasn’t deleted this yet.
6.7K

Saif Mansoor
1 month ago
4 years later CNN asking us to vote this guy as president

每日一推

好多都係傻閪飯粉嚟

@全職港豬
@黑仔
@您都岸鳩
@scottsummer
@John_Weak